Hij was een wankel en gebroken individu, wiens hoofdberoep in het kamp was het schrijven van brieven voor de andere mannen, het bijhouden van de rekeningen van Dan MacGrath en het lezen hardop voor elke graver die misschien ziek is en amusant moet zijn.
